如果呢個世界唔比再扮女人，王祖藍阮兆祥每日生活點過？

會唔會好似westworld d 機械人咁hang哂機

你講緊邊個唔比你咁做先 小心啲喎

阮兆祥可以搞gag

雙手插落個火鍋度 不知淥死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈!!!!!!!!!!!!

好多連登仔都會hang機

冇人想知

佢而家開個盤咁低
咁係咪有進步你就睇返佢？

零討論啦唔該

哈哈哈哈哈哈

拉

蝦蝦蝦 最好3隻 不能再多

你真係唔好衝出黎柒啦！我好心解釋一次咁多！

因為條仆街袁少祥最鐘意哈成三十秒，所以樓主冇錯到！唔撚信可以上YouTube 找証據

好有畫面

唔驚，仲有盧覓雪

扮男人

王祖藍已上岸, 大陸做主持. 洗撚扮女人咩

上哂岸啦，風水輪流轉，當年個個笑佢，而家個個忌佢